想讀返書，比d 意見

推

B5 20應該幾勉強

樓主幾歲呀

咩electives

可以試下
不過我建議你揀幾科retake

唔係理科料點解選修經濟？自己攞來衰

Lingu 20分入到

但數拎唔到4就拉唔到b5個分
同埋學友社有本野講唔同學科既收分同計分比重
建議你去睇下先

你up乜9？經濟學理論唔係數理嘢？

好既

dse econ應該冇咩數理野

報次jupas咪知
重未截

以我所知bba最多得一兩科數

留意返啦
樓豬數學攞2 智商近乎弱智
但係通識都有5*
可見呢科有幾mk 簡直係羞恥play
有啲人又真係相信呢科培養到critical thinking 根本就現代八股文
利申: maths 5* LS 5** 好羞恥

痴撚線數學拎2就係弱智 唔中意讀數學既野比你講到好似死罪咁

數學好唔好同iq高唔高係有直接關係

但唔係必然關係

啱呀 即係數學攞4唔一定智商低過攞5/5*
但係攞2 智商唔慌唔低
諗下dse maths core curriculum 有幾淺

佢分唔到呀媽係女人，女人唔一定係呀媽既道理

Iq同數學有關係係因為現代既iq test著重考數學方面
所以依家既iq test完全唔作得準

dse數學都係操出黎姐
咁有人好憎數學冇操過pp既話
拎2有咩咁出奇
利申math&m1 5*

咪就係蠢先會憎數學
無操pp攞唔到星係正常 無操過就拎2係垃圾

憎數學=蠢
你老豆老母有冇後悔生你個弱智仔出黎，講野完全冇logic 既

要拎dse 個分黎踩人麻煩出返去出面ou 恒管果d post 慢慢踩，我上黎想問下讀返書既意見姐
如果你係想幫我推post 既我無任歡迎

讀lingu囉

Retake elective加英文啦 b5 22-23 已經夠入bba

之前其實有讀過有關bba 既野，但發覺自己唔係好岩，所以都係想讀返social science既野
見到city u 既computer science都係收廿分左右，有冇人讀過呢一科？

當年報過但係唔收

實係數學攞2嘅人有邏輯啦

好似得hku部分科係咁

操完都係無星星係咪都係弱智
利申math&m1 5*

巴打我同你一樣

retake一兩科啦起碼

Computer science 唔同social science wor ching

無操過

利申：math&m1 5**

咪就係 上到大學英文得3夠用咩？無可能啦

畀你睇穿咗 佢地真係成日鬧我弱智 淨係讀到hku llb 入唔到medic

你係咪現實世界冇存在感，要上黎網絡世界到刷存在感果d 人黎

你係咁有料就唔洗同我呢個蠢人講野啦柒頭
話你弱智仔真係冇錯
分分鐘係網上世界吹到自己點勁點勁，現實係做緊庇護工場果d 弱智仔黎